{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50377&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초제임스블루게스트하우스"
    },
    "text": "束草に位置するゲストハウスです。 この宿は見どころが多い地域に位置しています。 宿の駐車場にはグリーンカーがあるので、アプリで車を借りて旅行に行くのに便利です。 客室は清潔でリラックスするのに最適です。 また、フロア休憩所では様々な楽しみが提供されます。 束草市外バスターミナルから来る方法は次の通りです。 ターミナルを出て修復塔交差点に行って右折し、また束草昆池海鮮土鍋方向に6m直進して左折します。 そして、左側の路地に入って32m直進するとジェームズブルーゲストハウスが見えます。 束草高速バスターミナルから来る方法は次の通りです。 ターミナルを出て元薬局方向に78m直進し、「高速バスターミナル」バス停で雪岳山7、襄陽9、束草大津0番バスに乗車し、「郵便局」バス停で下車します。 また、電気自動車の充電所方向に70m直進して右折し、32m直進するとジェームズブルーゲストハウスが見えます。 周辺には束草港が歩いて7分の距離にあり、霊琴亭は車で3分、束草エキスポワールドランドは車で5分の距離に位置しています。 この宿では禁煙ルールがあり、ペットの出入りは禁止されています。 チェックインが遅れる場合は、事前に連絡する必要があります。 24時間出入りは可能ですが、午後10時以降は静かに過ごさなければなりません。 食事は客室内では禁止され、階の休憩所は保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。 駐車場は宿泊施設の前の無料駐車場を利用でき、客室価格はシーズンによって異なる場合があります。 また、ゲストハウスの事情により情報は変更になる場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、予約確定以降のキャンセルは運営ポリシーに基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "束草に位置するゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は何を利用できますか？",
            "answer": "宿の駐車場にはグリーンカーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は清潔でリラックスするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "フロア休憩所では何が提供されますか？",
            "answer": "フロア休憩所では様々な楽しみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "束草市外バスターミナルから来る方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ターミナルを出て修復塔交差点に行って右折し、束草昆池海鮮土鍋方向に6m直進して左折します。そして、左側の路地に入って32m直進するとジェームズブルーゲストハウスが見えます。"
        },
        {
            "question": "束草高速バスターミナルから来る方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ターミナルを出て元薬局方向に78m直進し、「高速バスターミナル」バス停で雪岳山7、襄陽9、束草大津0番バスに乗車し、「郵便局」バス停で下車します。また、電気自動車の充電所方向に70m直進して右折し、32m直進するとジェームズブルーゲストハウスが見えます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には束草港、霊琴亭、束草エキスポワールドランドがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "この宿では禁煙ルールがあり、ペットの出入りは禁止されています。チェックインが遅れる場合は、事前に連絡する必要があります。また、24時間出入りは可能ですが、午後10時以降は静かに過ごさなければなりません。食事は客室内では禁止され、階の休憩所は保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は宿泊施設の前の無料駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金はシーズンによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約確定後のキャンセルは運営ポリシーに基づいて適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 556
    }
}